好緊急 mac機ps儲存唔到

部mac ssd爆左
已經不斷刪
刪完有2gb
但一陣又變返700mb
左下角話個ps檔17.5gb
我手指有28gb 都save唔到入執
真心救命

佢話你SAVE唔到個畫面寫咩?

無得救, 一係再洗多廿gig 野..

連jpg save落手指都唔得
佢出could not save as “bv.psb” because the scratch disks are full

洗左一下就滿返
唔知係咪個cloud dl緊野返落黎
緊急要save左個ps先

我連ppt都del埋 正常都比返2gb我
但轉個頭又無左

你洗下 app 咪得囉, 洗完 save 到再裝返...
成日以為用 mac 機就唔洗打理....
用到爆晒碟賴野先知衰....

手指咩格式，FAT32一個FILE最大只可以4GB
你可以用外置HDD
或者zip做好多個file

最重要係，得番2GB真係做條毛

已經洗左幾個app
呢排做左幾個大檔無留意

唔關事, 用 windows 嘅講法係放 temp 個位唔夠佢做save 個動作

點樣zip做幾個file
我連jpg都 save唔到

用 OmniDiskSweeper 掃吓你部 Mac 入面究竟有乜嘢 files 食你 SSD 位

不過算了，當我冇講過，你而家應該都裝唔到

唯有斷估，背後 files 搬得幾多得幾多，旨在令部 Mac 可以 running low in SSD 同時亦都可以令你 save your PS file to an external HDD / flash drive

無得攪, 你move 啲file 去 usb 又好, 洗q 晒部機所有野又好
總知你想save 到就要有你 file 咁大既空間佢先做到野...

求奇del 埋啲 finalcut 呀, ai 呀, indesign 呀, lr , office 三寶之類

想問咩psd成17.幾GB？
你有28GB手指
咪先搬其他野上手指先，空出20GB左右，再SAVE落SSD

個psd可以既話改image size, 再縮細D

有d檔有舊雲係隔離 有d係雲加向下箭嘴
我應該搬邊隻

Del完既位即刻有野補返

cloud應該有SETTING搞唔同步
唔識搞就斷左WI-FI／NETWORK佢先搬／DEL

咁你咪熄 9 左個 icloud 佢先囉.....

用 mac 機啲人有時真係好白目....

Sorry
唔該巴打幫手 好心有好報

好耐冇見過人用白目...
不過佢真係幾白目
自己都識講同步影響
斷network竟然唔係第一樣野試

佢個ssd應該都會長命得去邊，ssd長期超過7成滿已經唔好，佢仲要打爆佢